越諗越唔對路其實香港獨立 呢個方向……

😅